撤回？

仲有釋放被捕人士呀！

特首有特赦權，你係有心致歉就唔該放返d義士出黎